香港人自私，涼薄同冷血都係係共產黨同支那人身上學返黎

未來超市賣毒奶毒食品
D樓一個8號波就吹散
街邊有人訓低左冇人理
冇人再捐錢，捐血同捐器官
到時唔好問香港點解會搞成咁
鬼叫共產黨要赤化香港同換血咩
今日大家鬥賣港，咪由你地個孫還囉

777應該要同大陸割席，先可以培養出一個正常人！

用口講刻薄言論就唔得
用手做冷血事就得

宣誓講錯詞就唔得
用行動出黎破壞基本法，破壞一國兩制就得